[無圖]九龍灣mega ice 有個藍衫女職員好正

金頭髮，今日下午兩點有當值

有無人認同

10

0

知你講邊個
Lunch坐foodcourt成日𥄫

我知邊個 155cm 細細粒 對波有E cup

咁多人知都冇圖 有冇搞撚錯啊

9up，無咁矮

圖

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次除哂d衫先至話其實自己唔係想扑野,只係想晒太陽

搞到我都覺得唔好意思